周杰倫有邊首歌容易唱? 唱k想唱

約女女去唱k 想唱啲國語歌
但又想要耳熟能詳啲 唱冷門根本無人知你唱咩

除咗晴天 仲有無選擇

珊瑚海岩晒 成首唱低八度又冇違和感又可以合唱

雙截棍 ， 哼哼下he

告白氣球夠易啦 男女都肯定識唱

唱k唔唱原key不如唔好唱。。。 佢想唱俾女聽 咁緊係唱原key先好

回到過去

安靜 , 星晴 自易唱

等你下課咪得囉

超人不會菲

簡單愛

龍卷風 可愛女人 愛在西元前 七里香

毒撚就唔好出街啦

以父之名

擱淺

最長的電影，楓

七里香 回到過去 龍捲風 蒲公英的約定

甜甜的

公公偏頭痛

浮誇

彩虹

一路向北 髮如雪 楓 花海 伊斯坦堡

黑色幽默

忍者

爸我回來了

楓
易唱到jay唔想唱live
費事比人講閒言閒語
所以只係唱過一次live

反正 我又不是沒有人要

聽爸爸的話

約女就緊係唱開不了口

唱到唔係幾聽得清楚就似姐撚

園遊會

白色風車

花海 易唱

霍元甲

我不配

不能說的秘密啦
簡單, 易唱

髮如雪
一口氣全唸對

有女梗係要合唱丫

給我一首歌的時間

七里香(射你香)

哪裡都是你

稻香

髮如雪
兒歌級數

愛我就拉倒

夜曲

約囡囡唱真係岩晒..

安靜易到我屋企隻雀都識唱

聽媽媽的話

AV周杰倫版

點解一定要周杰倫
唱張衛健 你愛我像誰 啦 好易唱